(一定睇)今屆金像獎D頒獎人好撚勁

Emma stone 頒女主角
(有生之年)有梁朝偉+劉德華頒最佳導演
張繼聰+謝安琪頒美指
仲有好耐沒見過的吳鎮宇，佘詩曼同謝霆

吓？真？

TFBOYS

Emma Stone

可信性好低

已經確認：張繼聰、蔡卓妍 @ 最佳女配角

是但啦邊有人睇

Emmastone wtf
Tfboy?

點解會請

你唔睇關我撚事？

真係請到 Emma stone 嘅話就唔會有金像獎冇人睇果條片

雖然我係謝霆鋒fans
但點會搵佢頒終身成就獎
唔通會頒俾謝賢

好似真係比謝賢

真定假
唔信會請到佢喎。。。

由於受到破壞，依據方針，本條目已獲半保護直至2019年5月10日01時20分。

個名單好流
呢個cast 如果係金馬獎都有機會既
金像獎？

假啦，今年應該有宋慧喬，佢都無寫

點解會有Emma stone
係嘅我就睇呀

tfboy 唔係有個收左皮啦咩

Jan Curious

如果是真嘅，我會笑番你

五個人頒最住導演。。頒之前係咪演番場台慶趣劇先？

假啦，Emma Stone 星期六晚係美國主持Saturday Night Live

TFBOYS都請到咁勁？
到時全場左手右手慢動作

梁 朝 偉 ！！！

Emma

點會有emma stone
李安請佢去金馬獎都未必得啦

可唔可以請陳冠希同謝霆鋒頒

蘋果話宋惠喬會嚟
頒獎名單無佢

咁撚勁請到石頭

金馬獎請到Jessica Chastain頒獎

淨係知有宋慧喬同秋山柚稀

試過啦 有一年新藝城奮鬥房成六七個人一齊頒獎 真係做咗個類似趣劇出嚟先頒獎

雖然今次似係惡搞 而且上面有巴打話Emma Stone應該咁啱冇檔期
但係請到外國明星來頒獎完全唔出奇
上年都有《作死不離三兄弟》印度影帝阿米爾汗頒獎

荷里活好多人都睇好多香港電影
昆頓塔倫天奴自細睇好多港產功夫片Cult片
無間道都比馬田史高西斯翻拍奧斯卡攞埋最佳電影

今年候選影帝黃秋生係世界經典Cult片演員
發哥喺荷李活更加大把人認得
請到荷里活演員嚟頒獎絕對唔奇
唔好講到香港金像獎一定冇荷里活大明星肯黎咁自貶身價

btw
如果名單係真，最佳導演九成九係莊文強
根本成個《無間道》陣容嚟頒獎

有宋慧喬
利申員工

幾時做？邊個台

港產片加宋慧喬
只係諗起《一代宗師》
辛辛苦苦拍咁耐
最後俾人剪到連客串都不如

如果係真，姐係今年德寶啦

Chastain一套Miss Sloane已經夠上當世一線

早前拍完韓劇《男朋友》的宋慧喬，近日為韓國時尚雜誌《ELLE》拍攝最新一期雜誌封面。喬妹穿著春季新裝，展現「女神」魅力，造型清新優雅。
在雜誌訪問中，宋慧喬主動提到香港導演王家衛，「我想跟《一代宗師》王家衛導演再次合作，隨着時間流逝，以及年齡增長，我的外表也發生了變化，我很好奇再見導演時，自己又會是什麼樣子」。

想嚟再拍

隨着時間流逝，以及年齡增長，我的外表也發生了變化
有乜變化都無用
拍五六年可能最後剪剩幾秒

正 有TFBOY

睇頒獎名單已經估到大概得奬者.... 係咪要咁出呢？

你理得人 人哋鍾意想拍
幾秒又點

上網吹水講下啫
唔駛起槓下嘛
佢拍唔拍關我鬼事咩

Emma stone 都請到??
堅唔堅啊

吹撚到

Emma stone

Emma stone????????

想睇emma watson多啲

吹大左啦 Emma stone

阿米爾汗上次咁岩香港有function啫
邀請荷里活級人馬黎 你叫香港邊位明星做搞手？唔通叫成龍？

Emma Stone 假咗d喎

宋慧喬頒電影
鮑姐同佢啲朋友頒女主

利申發夢

金馬請過lily collins

黃淑蔓都有份

想問下咩單位嘅員工先會做到金像獎籌委

睇到最後TFBOYS

同emma唔同身價啦

上面有啲岩 有啲唔岩 笑而不語

不過最佳新導演頒獎嘉賓有驚喜

利伸: 工作人員

假㗎？

咁多人實中咁d架

笑而不語 講你就講啦

今屆咁多人主持？

32個主持

請到emma唔出奇，連tfboys都請到

居然請TFBOYS都唔請EKIDS
影壇已死

除咗emma stone好難信之外
其他都reasonable既

Wiki都好信

唔撚係下話

On9

諗起我以前隻貓勁似 OC女主角 Mischa Barton

講咁撚多句 笑乜撚而不語

Emma....stone?...

唔信Emma stone會嚟

上次佢攞獎畀香港記者咁串柒法喎

點解無周星馳?

頒最佳導演係無間道Cast
唔通係莊文強拎

搵個鬼婆頒本土電影獎完全九唔搭八

春光乍洩關淑怡女主角剪到一秒都無

郭富城同發哥
係咪想玩鳩啲矮仔阿

Emma stone 同tfboys
有冇咁把炮

事實證明，好多人係完全無留意金像獎

假啦 點會咁多個大粒野頒一個獎

星爺達哥頒最佳女主角

笑而不語
講到自己好威咁
最佳新導演係咪你頒

佢上年嚟宣傳套歌星夢嘛
不過佢肯抽空嚟頒都好畀面㗎喇

講真 就算請到Emma stone 都唔洗咁驚訝姐

香港電影唔係差架，又係國際城市

唔洗講到好似自貶身價咁wor

邊個做主持

撐港產片

香港電影
不了

當年木村

嘩 emma收咗幾$